燒味無得嗌公乸算唔算性別歧視？

今日買燒味我話買隻公嘅豉油雞
乸嘅燒鴨
個𨳍碌燒味佬𨳒𨳊我話我痴𨶙線

大佬，我想食雞條𨶙，鴨個閪唔得咩

G

好奇想知雞鴨鵝公乸肉質其實有無分別

雞子？

麻油雞係公定乸

seed定老母

我想叫乸嘅mayug都無得叫

之前係外國唐人街都唔敢叫肥燶叉，驚d人聽到以為我歧視肥人同黑人

雞瘟

麻油雞全部都係母雞黎

好似全部都係雞行黎架喎

黑c

g